# Chinese (Simplified, China) translations for ckanext-querytool.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the ckanext-querytool
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ckanext-querytool 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-22 16:38+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-29 08:59-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: ckanext/querytool/helpers.py:131
msgid "Line"
msgstr "线图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:132
msgid "Bar"
msgstr "柱状图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:133
msgid "Horizontal bar"
msgstr "水平柱状图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:134
msgid "Stacked bar"
msgstr "堆叠柱状图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:135
msgid "Stacked horizontal bar"
msgstr "水平堆叠柱状图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:136
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: ckanext/querytool/helpers.py:137
msgid "Spline"
msgstr "样条曲线图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:138
msgid "Donut"
msgstr "圆环图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:139
msgid "Pie"
msgstr "饼图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:140
msgid "Scatter"
msgstr "散点图"

#: ckanext/querytool/helpers.py:151
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:153
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:155
msgid "Teal"
msgstr "蓝绿色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:157
msgid "Golden"
msgstr "金色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:159
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:161
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:163
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:165
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:167
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: ckanext/querytool/helpers.py:181
msgid "Sequential reds"
msgstr "红色渐变"

#: ckanext/querytool/helpers.py:185
msgid "Green-Purple"
msgstr "绿色-紫色渐变"

#: ckanext/querytool/helpers.py:189
msgid "Blue-Red"
msgstr "蓝色-红色渐变"

#: ckanext/querytool/helpers.py:193
msgid "Teal-Brown"
msgstr "蓝绿色-棕色渐变"

#: ckanext/querytool/helpers.py:197
msgid "Purple-Orange"
msgstr "紫色-橙色渐变"

#: ckanext/querytool/helpers.py:209
msgid "Horizontal"
msgstr "水平的"

#: ckanext/querytool/helpers.py:210
msgid "Diagonal"
msgstr "斜线的"

#: ckanext/querytool/helpers.py:211
msgid "Vertical"
msgstr "垂直的"

#: ckanext/querytool/helpers.py:212
msgid "Reverse"
msgstr "翻转"

#: ckanext/querytool/helpers.py:222 ckanext/querytool/helpers.py:510
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:596
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:605
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:614
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:623
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:632
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ckanext/querytool/helpers.py:223
msgid "Integer e.g 2"
msgstr "整数（例如2）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:60
#: ckanext/querytool/helpers.py:224
msgid "Decimal (1 digit) e.g 2.5"
msgstr "小数（1位，例如2.5）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:64
#: ckanext/querytool/helpers.py:225
msgid "Decimal (2 digit) e.g 2.50"
msgstr "小数（2位，例如2.50）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:68
#: ckanext/querytool/helpers.py:226
msgid "Decimal (3 digit) e.g 2.501"
msgstr "小数（3位，例如2.501）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:72
#: ckanext/querytool/helpers.py:227
msgid "Decimal (4 digit) e.g 2.5012"
msgstr "小数（4位，例如2.5012）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:76
#: ckanext/querytool/helpers.py:228
msgid "Currency e.g. $2,000"
msgstr "货币（例如$2,000）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:80
#: ckanext/querytool/helpers.py:229
msgid "Rounded e.g 2k"
msgstr "取整（例如2k）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:84
#: ckanext/querytool/helpers.py:230
#, python-format
msgid "Percentage (0 digit) e.g 25% for 0.25"
msgstr "百分比（整数，例如25%代表0.25）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:88
#: ckanext/querytool/helpers.py:232
#, python-format
msgid "Percentage (1 digit) e.g 25.1% for 0.251"
msgstr "百分比（一位小数，例如25.1%代表0.251）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:92
#: ckanext/querytool/helpers.py:234
#, python-format
msgid "Percentage (2 digit) e.g 25.12% for 0.2512"
msgstr "百分比（两位小数，例如25.12%代表0.2512）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:96
#: ckanext/querytool/helpers.py:236
msgid "Comma thousands separator (0 digit) e.g 2,512"
msgstr "带千位分隔符的整数（例如2,512）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:100
#: ckanext/querytool/helpers.py:238
msgid "Comma thousands separator (1 digit) e.g 2,512.3"
msgstr "带千位分隔符的一位小数（例如2,512.3）"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:104
#: ckanext/querytool/helpers.py:240
msgid "Comma thousands separator (2 digit) e.g 2,512.34"
msgstr "带千位分隔符的两位小数（例如2,512.34）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:259
msgid "Small Rectangle (1x2)"
msgstr "小号长方形（1x2）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:260
msgid "Small Wide Rectangle (1x6)"
msgstr "宽的小号长方形（1x6）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:262
msgid "Medium Square (2x2)"
msgstr "中号正方形（2x2）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:263
msgid "Medium Rectangle (2x3)"
msgstr "中号长方形（2x3）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:264
msgid "Large Rectangle (2x4)"
msgstr "大号长方形（2x4）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:266
msgid "Extra Large Rectangle (2x6)"
msgstr "超大号长方形（2x6）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:267
msgid "Large Square (4x4)"
msgstr "大号正方形（4x4）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:268
msgid "Medium Vertical (4x2)"
msgstr "中号长方形（垂直）（4x2）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:270
msgid "Large Vertical (4x3)"
msgstr "大号长方形（垂直）（4x3）"

#: ckanext/querytool/helpers.py:511
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: ckanext/querytool/helpers.py:512
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:62
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:81
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:101
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:122
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:152
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:301
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:666
msgid "Not authorized to see this page"
msgstr "未授权查看此页"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:127
msgid "Application not found"
msgstr "找不到应用"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:129
msgid "Application and visualizations were removed successfully."
msgstr "已成功删除应用和可视化视图。"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:157
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:306
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:658
msgid "Application not found."
msgstr "找不到应用 。"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:168
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:314
#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:674
msgid ""
"The data used for creating this Application has been removed by the "
"administrator."
msgstr "用于创建此应用的数据已被管理员删除。"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:231
msgid "Data Successfully updated."
msgstr "数据已成功更新。"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:564
msgid "Visualizations Successfully updated."
msgstr "已成功更新可视化视图。"

#: ckanext/querytool/controllers/querytool.py:679
msgid "Application not fully set."
msgstr "应用程序尚未设置完成。"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:337
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:147
msgid "Please choose a resource to see available numeric columns."
msgstr "请选择资源以查看可用的数字列。"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:414
msgid "Maximum number of allowed related queries reached."
msgstr "相关查询数量已达到最大允许值。"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:438
msgid "-- Choose resource --"
msgstr "--选择资源--"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:441
msgid "Unnamed resource"
msgstr "未命名的数据源"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:472
msgid "No columns retrieved."
msgstr "没有检索到列。"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:476
#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/querytool_data.js:481
msgid "An error occured while getting columns."
msgstr "在获取列时发生错误。"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:242
msgid "Template is invalid"
msgstr "模板无效"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:260
msgid "Click to select one or more"
msgstr "点击来选择一个或多个"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:271
msgid "Static Reference Columns: maximum one column per measure"
msgstr "静态参考列：每个变量只能设置一个"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/visualizations_settings.js:307
msgid "Please create at least one visualization."
msgstr "请创建至少一个可视化内容。"

#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/modules/viz-preview.js:200
#: ckanext/querytool/fanstatic/javascript/modules/viz-preview.js:204
msgid "Chart could not be created."
msgstr "无法创建图表。"

#: ckanext/querytool/lib/file_writer_service.py:189
#, python-format
msgid "format: must be one of %s"
msgstr "格式：必须符合%s样式"

#: ckanext/querytool/logic/validators.py:21
msgid "This querytool name already exists. Choose another one."
msgstr "该名称已经存在。请另外选择一个。"

#: ckanext/querytool/templates/footer.html:4
msgid "About Vital Strategies"
msgstr "关于Vital Strategies"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:30
#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/base_main.html:14
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:34
msgid "Load Datasets"
msgstr "加载数据集"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:35
msgid "Design Applications"
msgstr "设计应用"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:36
msgid "Use Applications"
msgstr "使用应用"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:51
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:52
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ckanext/querytool/templates/header.html:53
#: ckanext/querytool/templates/home/about.html:3
#: ckanext/querytool/templates/home/about.html:6
#: ckanext/querytool/templates/home/about.html:16
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:28
msgid "General"
msgstr "概述"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:41
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:45
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:404
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:13
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:25
msgid "Dimension"
msgstr "维度"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:62
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:35
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:65
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:407
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:16
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:98
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:38
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:53
msgid "Select column"
msgstr "选择列"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:76
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:139
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:90
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/text_box_item.html:10
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/image_upload.html:55
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:89
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:56
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:93
msgid "Single color"
msgstr "单色"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:99
msgid "Diverging"
msgstr "发散"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:115
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:17
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:117
msgid "Chart title"
msgstr "图表标题"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:125
msgid "Add variable to title"
msgstr "在标题上添加变量"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:126
msgid "Capitalized"
msgstr "首字母大写"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:127
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:134
msgid "Measure"
msgstr "指标"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:131
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:138
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:396
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:95
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:50
msgid "Optional Filter"
msgstr "可选的筛选项"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:133
msgid "lowercase"
msgstr "小写"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:146
#, python-format
msgid ""
"You can use <a href=\"#templates\" title=\"\" data-target=\"popover\" "
"data-content=\"%(template_tooltip)s\" data-html=\"true\" data-original-"
"title=\"Templates quick reference\">Templates</a> here"
msgstr ""
"您可以在此处使用 <a href=\"#templates\" title=\"\" data-target=\"popover\" data-"
"content=\"%(template_tooltip)s\" data-html=\"true\" data-original-"
"title=\"Templates quick reference\">模板</a>"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:159
msgid "X-axis"
msgstr "X轴"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:168
msgid "X axis sorting"
msgstr "X轴分类"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:186
msgid "Label orientation"
msgstr "标签方向"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:206
msgid "Force label in multiple lines"
msgstr "强制标签内容换行"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:222
msgid "Max number of text labels"
msgstr "最大文本标签数量"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:236
msgid "Y-axis"
msgstr "Y轴"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:252
msgid "Y axis title"
msgstr "Y轴标题"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:254
msgid "Measure by default"
msgstr "默认变量"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:268
msgid "Hide title"
msgstr "隐藏标题"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:284
msgid "Start from zero"
msgstr "从0开始"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:302
msgid "Y axis label format"
msgstr "Y轴标签格式"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:320
msgid "Additional Options"
msgstr "额外选项"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:335
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:101
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:355
msgid "Show data labels"
msgstr "显示数据标签"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:366
msgid "Show legend"
msgstr "显示图例"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:382
msgid "Show labels as percentages"
msgstr "使用百分比的形式显示标签"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:417
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:107
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:61
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:420
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:28
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:110
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/public_filter_item.html:28
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:64
msgid "Select value"
msgstr "选择值"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:430
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:119
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:72
msgid "Filter Label"
msgstr "筛选项名称"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:432
msgid "Enter filter Label"
msgstr "输入筛选项名称"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:438
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:128
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:80
msgid "Filter visibility"
msgstr "筛选项是否可见"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:441
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:49
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:131
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:83
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:83
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:442
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:50
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:132
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:84
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:83
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:21
msgid "Private"
msgstr "仅自己"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:455
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:497
msgid "Static Reference"
msgstr "静态参考"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:468
msgid "Static Reference Columns"
msgstr "静态参考列"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:495
msgid "Static Reference Label"
msgstr "静态参考列名称"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:509
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:561
msgid "Dynamic Reference"
msgstr "动态参考"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:522
msgid "Dynamic Reference Type"
msgstr "动态参考类型"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:525
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:526
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:526
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:526
msgid "Minimum"
msgstr "最低限度"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:543
msgid "Dynamic Reference Factor"
msgstr "动态参考因子"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:559
msgid "Dynamic Reference Label"
msgstr "动态参考列名称"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:575
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:7
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/image_item.html:5
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:150
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/related_querytool_item.html:14
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:135
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/text_box_item.html:21
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:34
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:576
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:136
#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:106
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:585
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:587
msgid "Tooltip name"
msgstr "提示框名称"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:594
msgid "Padding top"
msgstr "上部内边距"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:603
msgid "Padding bottom"
msgstr "下部内边距"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:612
msgid "Y axis tick count"
msgstr "Y轴分段数量"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:621
msgid "Chart Padding left"
msgstr "图表左侧内补"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/chart_item.html:630
msgid "Chart Padding bottom"
msgstr "图表下侧内补"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:25
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:37
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:41
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:123
#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:76
msgid "Enter filter label"
msgstr "输入筛选器名称"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/filter_item.html:46
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:80
msgid "Visibility"
msgstr "是否可见"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:16
msgid "Map resource"
msgstr "地图数据源"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:19
msgid "Select map resource"
msgstr "选择地图数据源"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:35
msgid "Title field"
msgstr "标题字段"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:38
msgid "Select title field"
msgstr "选择标题字段"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:49
msgid "Map key field"
msgstr "地图匹配字段"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:52
msgid "Select map key field"
msgstr "选择地图匹配字段"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:63
msgid "Data key field"
msgstr "数据匹配字段"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:66
msgid "Select data key field"
msgstr "选择数据匹配字段"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/map_item.html:76
msgid "Color scheme"
msgstr "颜色主题"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/related_querytool_item.html:8
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/related_querytool_item.html:18
msgid "Related Application"
msgstr "相关的应用"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/related_querytool_item.html:21
msgid "Select Application"
msgstr "选择应用"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/table_item.html:19
msgid "Table title"
msgstr "表标题"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/text_box_item.html:7
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ckanext/querytool/templates/ajax_snippets/text_box_item.html:7
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:7
msgid "Portal Development Platform"
msgstr "数据可视化开发平台"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:9
msgid ""
"The Portal Development Platform allows public health agencies to design "
"applications that let the public explore and access a diverse range of "
"health data sources. The Platform has a simple interface that minimizes "
"the time dedicated to creating applications while providing the essential"
" visual and interactive elements for public access to data. It was "
"developed on opensource license with minimal technological requirements, "
"minimizing the resources needed for its use and maintenance."
msgstr "数据可视化开发平台允许公共卫生机构设计可视化应用，来让公众获取并探索各种公共卫生数据。平台简洁易用，可以最小化创建可视化应用的时间，同时提供必要的可视化和可互动的元素帮助公众探索数据。平台是基于开源的证书开发的，同时对硬件配置要求很低，可以最大程度地减少平台使用和维护所需的资源。"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:37
msgid "How to use the Platform"
msgstr "如何使用平台"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:40
msgid ""
"Four main steps are necessary to successfully design an application, with"
" the first one taking place outside the Platform."
msgstr "成功创建一个可视化应用需要四个主要步骤，其中第一个是在平台之外完成的。"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:45
msgid "Step 1 - Prepare data"
msgstr "第一步：准备数据"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:46
msgid ""
"Before uploading the data into the Platform, it needs to be cleaned, "
"validated and, depending on its source, transformed into a tabular "
"dataset."
msgstr "在将数据上传到平台之前，数据需要进行清理、确认。此外，根据数据源不同，还需要设法将数据转化为表格式的数据集。"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:51
msgid "Step 2 – Load datasets"
msgstr "第二步：上传数据集"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:52
msgid ""
"In the <i>Load datasets</i> tab, the prepared data is uploaded through "
"familiar menus and metadata is filled to help identify and differentiate "
"the datasets."
msgstr "在<i>上传数据集</i>标签页中，准备好的数据集可通过上传菜单被上传至系统中，同时还需填写元数据来帮助识别和区分不同的数据集。"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:57
msgid "Step 3 – Design application"
msgstr "第三步：设计应用"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:58
msgid ""
"In the <i>Design application</i> tab, drop-down menus are used to add "
"data-driven visualizations (charts, maps and tables), support elements "
"(text and images) and interactive elements (filters, download options, "
"sharing options). These elements can be combined and arranged in "
"different ways to provide a user-friendly experience for exploring public"
" health data."
msgstr ""
"在<i>设计应用</i> "
"标签页中，使用下拉式的菜单来添加由数据驱动的可视化视图（图表、地图及表格）、辅助元素（文字和图片）以及交互式组件（筛选器、下载选项、分享选项）。这些元素可以通过不同的方式组合及放置在一起，共同为用户提供友好的公共卫生数据探索体验。"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:66
msgid "Step 4 - Publish application"
msgstr "第四步：发布应用"

#: ckanext/querytool/templates/home/vs-home-page.html:67
msgid ""
"The application becomes available for public use and can be embedded in a"
" designated webpage."
msgstr "可视化应用向公众开放，并且可以内嵌到指定的网站页面中。"

#: ckanext/querytool/templates/home/snippets/about_text.html:1
msgid ""
" <p>Online access to public health data is generally limited. Most "
"countries do not have an integrated tool for public users to access their"
" data and although some have well-developed tools, they often have "
"limited functionality or complicated interfaces. To make it easier for "
"public health agencies to publish their data, Vital Strategies, as part "
"of the Data for Health Initiative, created the Portal Development "
"Platform. The Platform provides a straightforward process to create "
"applications through four simple steps: prepare data, load datasets, "
"design and publish applications.</p> <p>The Platform has features and "
"benefits aimed at simplifying its use and minimizing the human, physical "
"and monetary resources required for its operation. Benefits of the "
"Platform include: Developed in opensource language which makes "
"improvements and customizations free and easy to share. Focus placed on "
"essential visual and interactive elements that prioritize public access "
"to data. Ease-of-use for administrators and public users. Scalability of "
"functions and content to support different types of data sources and "
"audiences.</p> <p><a href=\"www.vitalstrategies.org\">Vital Strategies "
"</a> is a global public health organization whose goal is to strengthen "
"public health systems. Vital Strategies partners with governments to "
"design and implement public health initiatives that bridge the gap "
"between public health needs and solutions, especially in low- and middle-"
" income countries. It operates in every region in the world.</p> <p><a "
"href=\"https://www.bloomberg.org/program/public-health/data-health/\">The"
" Data for Health Initiative</a> co-funded by Bloomberg Philanthropies and"
" the Australian government, aims to help governments use data "
"strategically to target resources and policies that will translate into "
"saving lives and improved health.</p> <p> <a "
"href=\"https://www.viderum.com\">Viderum</a> is an open data solutions "
"provider spun off from Open Knowledge. Viderum provides services and "
"products for governments, institutions, and local authorities to publish "
"open data, such as: CKAN hosting, CKAN technical support, custom open "
"data website and CKAN extension development.</p> </p> "
msgstr ""
" "
"<p>在线获取公共卫生数据通常来说都是受限制的。大多数的国家没有一种集成式的工具来让公众获取到公共卫生数据。同时，另一些国家虽然有这样的工具，但是通常仅有简单的几种功能，或者有着复杂的界面而不易使用。为了让公共卫生机构更容易地发布公共卫生数据，卫健策略（Vital"
" Strategies）依托“数据为健康（Data for Health "
"Initiative）”项目，创建了数据可视化开发平台。平台通过数据准备、数据上传、设计应用及发布应用四个步骤，使创建数据可视化应用的流程变得简单易操作。</p>"
" "
"<p>平台的设计和功能都旨在降低使用的难度，同时最小化在使用过程中所需的人力、物力和财力。平台的优点包括：使用开源程序语言开发，使后续的改进和个性化定制都是免费的而且易于分享；平台主要聚焦于必须的可视化及可交互元素，使公众可以更好地接触到数据。平台无论对于管理员来说还是公众访客来说均易于使用，同时平台的内容和功能可以扩展，来支持不同类型的数据源与受众。</p>"
" <p><a href=\"www.vitalstrategies.org\">卫健策略（Vital Strategies） "
"</a>是一个全球性的公共卫生组织，其目标是改善与强化公共卫生系统。卫健策略（Vital "
"Strategies）与各国政府合作，设计并实施公共卫生项目，为公共卫生的需求提供解决方案，特别是在中低收入国家。卫健策略（Vital "
"Strategies）的项目在全球各地区均有实施。</p> <p><a "
"href=\"https://www.bloomberg.org/program/public-health/data-"
"health/\">数据为健康（The Data for Health Initiative）项目</a> 由布隆博格基金会（Bloomberg "
"Philanthropies）与澳大利亚政府联合出资，旨在帮助政府更有策略地使用数据，帮助定位资源及编制政策来拯救生命和促进公众健康。</p> "
"<p> <a href=\"https://www.viderum.com\">Viderum</a>是由Open "
"Knowledge公司独立出来的开源解决方案供应商。Viderum为包括政府、机构、当地机关在内的客户提供发布开放数据的产品和服务，例如CKAN部署运维、CKAN技术支持、个性化开放数据网站和CKAN扩展开发等。</p>"
" </p> "

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:126
#, python-format
msgid ""
"You can use <a href=\"#markdown\" title=\"Markdown quick reference\" "
"data-target=\"popover\" data-content=\"%(markdown_tooltip)s\" data-"
"html=\"true\">Markdown formatting</a> here"
msgstr ""
"您可以在此处使用 <a href=\"#markdown\" title=\"Markdown quick reference\" data-"
"target=\"popover\" data-content=\"%(markdown_tooltip)s\" data-"
"html=\"true\">Markdown 格式</a>"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:235
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:265
msgid "This field is required"
msgstr "该字段为必填项"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:265
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:290
msgid "The form contains invalid entries:"
msgstr "表单包括不合法的输入内容："

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:395
msgid "Required field"
msgstr "必填项"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:410
msgid "http://example.com/my-image.jpg"
msgstr "http://example.com/my-image.jpg"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:411
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/image_upload.html:33
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/image_upload.html:47
msgid "Image URL"
msgstr "图片网址"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:412
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/image_upload.html:31
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/image_upload.html:39
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ckanext/querytool/templates/macros/form.html:424
msgid "Clear Upload"
msgstr "清除上传数据"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "Source"
msgstr "源"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:6
msgid "http://example.com/dataset.json"
msgstr "http://example.com/dataset.json"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
msgid "Author"
msgstr "坐着"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:10
#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
msgid "Joe Bloggs"
msgstr "Joe Bloggs"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:12
msgid "Author Email"
msgstr "作者邮箱"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:12
#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:18
msgid "joe@example.com"
msgstr "joe@example.com"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:16
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: ckanext/querytool/templates/package/snippets/package_metadata_fields.html:18
msgid "Maintainer Email"
msgstr "维护者邮箱"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_edit_data.html:11
msgid "Manage application data"
msgstr "管理应用数据"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_edit_data.html:14
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_edit_visualizations.html:12
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:10
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_list.html:8
msgid "Application Groups"
msgstr "应用组"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_edit_visualizations.html:9
msgid "Manage Visualizations"
msgstr "管理可视化视图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:6
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_list.html:4
msgid "Queries"
msgstr "查询"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:18
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_list.html:24
msgid "Add New Application"
msgstr "添加新应用"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:40
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:41
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:42
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_groups.html:43
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_list.html:13
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_list.html:30
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:73
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/base_list.html:36
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:73
msgid "Related"
msgstr "相关"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:31
msgid "Basic info"
msgstr "基本信息"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:33
msgid "Save As"
msgstr "名称"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:33
msgid "Title of the query tool"
msgstr "查询工具标题"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:40
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:40
msgid "eg. my-querytool"
msgstr "例如：我的查询工具"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:42
msgid "Display Title and Description"
msgstr "显示的标题和描述"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:42
msgid "eg. Some useful description about the query tool"
msgstr "例如：关于查询工具的一些有用描述"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:45
msgid "Public Folder"
msgstr "公用文件夹"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:57
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:67
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:70
msgid "Application Type"
msgstr "应用类型"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:101
msgid "Add Related Application"
msgstr "添加相关应用"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:105
msgid "Select dataset and resource"
msgstr "选择数据集和数据源"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:108
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:111
msgid "Choose Dataset"
msgstr "选择数据集"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:125
msgid "Resource"
msgstr "数据源"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:129
msgid "Measure(s)"
msgstr "指标"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:150
msgid "Filter(s)"
msgstr "筛选项"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:165
msgid "Add Filter"
msgstr "增加筛选项"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:171
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:35
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_data_form.html:172
msgid "Save & Add/Edit Visualizations"
msgstr "保存&添加/编辑可视化视图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:32
#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/stages.html:12
msgid "Visualizations"
msgstr "可视化视图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:34
msgid "Save & Edit data"
msgstr "保存&编辑数据"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:42
msgid "Default measure"
msgstr "默认指标"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
msgid "Visualization type"
msgstr "可视化视图类型"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
msgid "— Select type —"
msgstr "—选择类型—"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
msgid "Text box"
msgstr "文本框"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:49
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/edit_visualizations_form.html:52
msgid "Add visualization"
msgstr "增加可视化视图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:27
msgid "Used dataset:"
msgstr "已用数据集："

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:28
msgid "Application Type:"
msgstr "应用类型："

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:31
msgid "Edit filters and data"
msgstr "编辑筛选项和数据"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:32
msgid "Edit visualizations"
msgstr "编辑可视化视图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:33
msgid "View"
msgstr "预览"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/query_tools.html:34
msgid "Are you sure you want to delete this Query?"
msgstr "您确定要删除这个查询工具吗？"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/admin/snippets/stages.html:9
msgid "Application data"
msgstr "应用数据"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/base_main.html:33
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/base_main.html:54
msgid "List Applications"
msgstr "应用列表"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/list.html:26
msgid "There are no applications created"
msgstr "没有已经创建的应用"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/querytool_page.html:8
msgid "Query Tool"
msgstr "查询工具"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:64
msgid "Displayed Measure"
msgstr "显示统计指标"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:81
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:130
#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:292
msgid "Download image"
msgstr "下载图片"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:251
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:256
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:268
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:274
msgid "Embed query tool view"
msgstr "嵌入查询工具视图"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:277
msgid "You can copy and paste the embed code"
msgstr "您可以复制并粘贴嵌入代码"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:280
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:283
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ckanext/querytool/templates/querytool/public/read.html:286
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ckanext/querytool/templates/snippets/language_selector.html:3
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ckanext/querytool/templates/snippets/language_selector.html:11
msgid "Go"
msgstr "去"

#~ msgid "Stacked area"
#~ msgstr "堆叠区域"

#~ msgid "Bubble"
#~ msgstr "气泡图"

#~ msgid "Saturated"
#~ msgstr "深色"

#~ msgid "Light"
#~ msgstr "浅色"

#~ msgid "Pastel"
#~ msgstr "淡色"

#~ msgid "Pastel 2"
#~ msgstr "淡色2"

#~ msgid "Contrast"
#~ msgstr "对比"

#~ msgid "Ocean"
#~ msgstr "海洋"

#~ msgid "Limes"
#~ msgstr "橙色"

#~ msgid "Dark cherry"
#~ msgstr "暗樱红色"

#~ msgid "Urban"
#~ msgstr "乡村"

#~ msgid "Candy"
#~ msgstr "糖果"

#~ msgid "Orient"
#~ msgstr "定位"

#~ msgid "Rainbow"
#~ msgstr "彩虹"

#~ msgid "Muted"
#~ msgstr "柔和"

#~ msgid "Diverging"
#~ msgstr "离散"

#~ msgid "Dolar e.g 2000$"
#~ msgstr "美元（例如2000$）"

#~ msgid "Percentage (multiply by 100) e.g 200000%"
#~ msgstr "百分比（除以100，例如200000%）"

#~ msgid "Binary e.g 11111010000"
#~ msgstr "二进制（例如11111010000）"

#~ msgid "Small Square"
#~ msgstr "小型正方形"

#~ msgid " "
#~ msgstr " "

#~ msgid "."
#~ msgstr "。"

#~ msgid "*"
#~ msgstr "*"

#~ msgid "import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "{}"
#~ msgstr "{}"

#~ msgid ",\n"
#~ msgstr "，\n"

#~ msgid " = "
#~ msgstr " = "

#~ msgid "\n"
#~ msgstr "\n"

#~ msgid "debugger;"
#~ msgstr "调试工具；"

#~ msgid ":"
#~ msgstr "："

#~ msgid ", "
#~ msgstr "， "

#~ msgid "Sort data"
#~ msgstr "数据排序"

#~ msgid "Alias"
#~ msgstr "别名"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "Y axis columns"
#~ msgstr "指标"

#~ msgid "Chart resource"
#~ msgstr "图表数据源"

#~ msgid "Dataset name"
#~ msgstr "数据集名称"

